{
    "Off-White": "Off-White",
    "Hippest Brand": "潮流品牌",
    "Kau Kee": "九记牛腩",
    "Beef Noodles": "必点上汤牛腩面",
    "The Peak": "太平山顶",
    "Best View": "香港最美景色",
    "Central": "中环",
    "PMQ": "PMQ 元创坊",
    "\"Police Married Quarters\" Local Artist Hub": "前已婚警察宿舍化身艺术家汇聚之地",
    "IFC Mall": "国际金融中心商场",
    "A Luxurious Shopping Experience": "豪华购物体验",
    "Tai Kwun": "大馆",
    "Heritage & Art Centre": "古迹及艺术馆",
    "Lan Fong Yuen": "兰芳园",
    "Best Cha Chaan Teng": "最佳茶餐厅",
    "Shake Shack": "Shake Shack",
    "Hottest Made to Order Burger Chain": "最火热汉堡连锁店",
    "SEE MORE ON CENTRAL": "查看更多中环好去处",
    "Causeway Bay": "铜锣湾",
    "Fashion Walk": "Fashion Walk",
    "Unique Fusion of Dining, Fashion & Lifestyle": "室内室外交会别树一格",
    "Times Square": "时代广场",
    "Trendy X'mas Shopping": "潮流圣诞购物点",
    "Elephant Grounds": "Elephant Grounds",
    "Specialty Coffee with Comfort Foods": "精品咖啡配悠闲美食",
    "Yee Shun Milk Company": "义顺牛奶公司",
    "HK Style Dessert Shop": "港式甜品店",
    "Wing Kee Noodle": "荣记粉面",
    "Hong Kong Style Cart Noodle": "港式车仔面",
    "SEE MORE ON CAUSEWAY BAY": "查看更多铜锣湾好去处",
    "Sai Ying Pun": "西营盘",
    "Instagram Pier": "西环码头 Instagram Pier",
    "Best Views of the Sunset": "最佳日落美景",
    "Swimming Shed": "西环泳棚",
    "Hidden Photography Spot in Sai Wan": "隐世打卡热点",
    "Kwan Kee Claypot Rice": "坤记煲仔小菜",
    "Must-Try Claypot Rice": "必尝煲仔饭",
    "Winstons Coffee": "Winstons Coffee",
    "Aussie-Style Coffee Shop": "澳洲风味咖啡厅",
    "Metropolitain": "Metropolitain",
    "Casual French Bistro": "享受正宗法国滋味",
    "SEE MORE ON SAI YING PUN": "查看更多西营盘好去处",
    "Tsim Sha Tsui": "尖沙咀",
    "Harbour City": "海港城",
    "Premier Shopping Destination": "高尚购买热点",
    "% Arabica": "% Arabica",
    "Cafe Inside the Star Ferry Pier": "天星码头隐世咖啡店",
    "Macau Restaurant": "澳门茶餐厅",
    "For Egg Tart Connoisseurs": "蛋挞吃货必去",
    "Peninsula Hotel": "半岛酒店",
    "Striking Festive Displays": "最耀眼圣诞灯饰",
    "Airport Express": "机场快线",
    "Easiest Way to Get to HK Airport": "直达香港机场",
    "SEE MORE ON TSIM SHA TSUI": "查看更多尖沙咀好去处",
    "See More": "查看更多",
    "Most Popular": "最受欢迎",
    "INSTAWORTHY": "打卡热点",
    "MUST EAT": "必吃",
    "POPULAR": "热门"
}